【窮狗陰德集氣股】AMZN

𠵱兩年計到自己行衰運，做邊樣衰邊樣，所以希望送股集吓氣

如果豬咗唔好屌我，贏咗就當積吓陰德清霉運

btw, 而家逆市跌梗

積陰德，來生投胎矽谷樂土

送打坐優質股都負皮，咩世界

樓主唔好唔開心啦 <3

Citibank 睇 2200，我估美股下年未散嘅話唔止

但係你話美股牛三 而家仲買得過？

其實呢隻真係唔係好明點解升唔起
業績唔係差 無錯係賺少左錢 不過個原因係拎左一大筆錢去起野 令到prime會員收貨時間更短 完全符合佢公司既理念 (customer 至上)
同埋本身公司既生意同trade war 無咩直接關係 先唔講本身中國amazon佔收入好少 直頭本身amzn既profit 都係來自cloud service

相反同trade war本身有好大關係既aapl 反而升到無頂

但市場先生唔鐘意佢

佢嘅 AWS 壟斷晒雲端業務
網購又係壟斷晒西方國家
唔應該咁兜踎

同問

It9

新手留名學野 想問下樓主啲data 係邊到gen出黎

macrotrends, yahoo finance 有

想問一下可唔可以拎P/S黎當半導體類嘅indicator

因為我 forecast 咗